條女話要減肥溝死仔，我答佢好呀！預祝佢成功

佢反轉頭屌鳩我唔緊張佢

你平時對佢唔方好

屌那星，佢電腦壞撚左我即日幫佢拓撚左幾條街去整，仲要等左陣巴士
平時自問都做好本份有突，點撚知佢轉個頭話減肥溝死仔，結果我無求佢唔好去溝仔就比佢話我唔緊張佢

平時做乜撚都假

我平時對佢好好 錫哂佢

心灰意冷

Eddy仔

究竟女人個腦諗乜
要逼男朋友求佢唔好溝仔先叫緊張佢

即刻心淡哂

女人養唔熟

佢話咁樣係調情
下次我話去 LKF 屌西調情先，逼佢求返我唔好屌女

癡撚線

鏗b居然唔同我拍 傷心

唉

難分真與假

成件事 on9 到好似假咁

屌那星

講到最後又嬲鳩左我
成件事由佢而起，然後我唔鐘意聽呢啲說話，再變成我唔緊張佢，慢慢又講到我唔佢講笑 最後佢就嬲左我

唔明佢講笑

條女做錯
你嬲佢
佢嬲番你
你tum番佢

無限loop